新浪：顫抖吧！美斯唔踢熱身賽留力大戰武磊

美斯為首次PK武磊留力！阿根廷熱身賽他只踢1場

據西班牙《馬卡報》透露，美斯已經確定將在下個國家隊比賽日時重回阿根廷隊，不過，他將只會出戰球隊的第1場比賽，踢完之後他就會返回巴塞隆拿，全力備戰同愛斯賓奴的西甲聯賽。

阿根廷隊將在3月22日於馬體會主場萬達大都會球場迎戰委內瑞拉，隨後在3月26日於摩洛哥的丹吉爾迎戰摩洛哥。《馬卡報》表示，美斯只會出戰這兩場比賽中的第一場比賽，阿根廷足協已經在馬德里開始了售票，並且用美斯參賽來作為賣點，目前球票已經賣出去了超過1萬張。

而第二場同摩洛哥的比賽，美斯並不打算參賽，因為就在3月30日，也就是第2場比賽的4天之後，巴塞就將迎來同愛斯賓奴的加泰羅尼亞打比，美斯希望能以最好的狀態迎戰對手，因此他不會出戰同摩洛哥的比賽。

這對中國球迷來說，無疑是一個好消息，因為屆時美斯和武磊有望首次在西甲的賽場交手，美斯不去參加第2場熱身賽，能讓他得到更充分的休息，能夠讓他以更好的狀態出戰同愛斯賓奴的比賽。屆時他和武磊的同場碰撞，無疑會更加精彩。

在2018年世界盃結束之後，美斯做出了暫時退出阿根廷隊的決定，去年下半年，他沒有參加阿根廷隊的比賽，這也讓他在國家隊比賽日時，得到了充分的休息。今年6月，巴西美洲盃就將舉行，美斯絕對會參賽，因此他也決定在這場於馬德里舉行的熱身賽中提前回歸。

武球王急不及待想玩玩了......

美欺都怕左冇女

武磊︰ M，永遠只能是W的影子

呢個高質

調轉都講得通

高質

仲要數次序w喺m 後面

冇女,男人大忌

個編輯打出來個時有無自己笑

打吡呀嘛

屌大陸d飛機文佢地寫完都唔會打冷震咩

舞女?
乜撚名黎?

咁C呢?